澳門自助餐有冇好推介

下個月同女朋友週年紀念日
已經book咗酒店 想問下有冇晚餐自助餐好推介

Lm

JW既名廚都匯點睇

推

上個星期食完JW覺得都唔錯

生蠔 蟹腳都有 新鮮嗎

前晚食完，我覺得麻麻地
選擇唔算太多，不過食物係新鮮既

Thanks 巴打

睇你有冇中銀信用卡
聽人講都唔錯

jw lunch好抵食

因為我地第二朝中午船 酒店包咗早餐
所以都係諗去果晚既晚餐

蟹腳ok 龍蝦冇乜味 生蠔細仔都鼻屎咁
冇麵包蟹 上網睇話有 最好食個 片皮鴨 野食款式都唔算多 環境都唔係話好靚
500蚊 係5星級酒店食又唔算話貴 評分既話 最多60分
對食有要求銅鑼灣個間mr stxxx好食好多
5月中先去完

多謝推介

一樣推介JW urban kitchen

本身見到mezza9 同女友都鐘意海鮮
但佢最快都要等到 9月中

最後決定JW 名廚都匯

JW可以係Klook買，我覺得幾抵

就係果到book 900有找兩個

實後悔

而家話mazza9果邊可能有位
email咗官網果邊 佢問我人數幾點
等緊佢覆

mezza9 可以排wait list